delifrance黃定藍？

藍，睇logo